[
  {
    "id": 1,
    "question": "Quelle est la mission de SpaceX ?",
    "choices": {
      "a": "Exploration de l'espace",
      "b": "Fabrication de voitures électriques",
      "c": "Production de smartphones",
      "d": "Construction de ponts"
    },
    "answer": "a"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Qui est le fondateur de SpaceX ?",
    "choices": {
      "a": "Jeff Bezos",
      "b": "Elon Musk",
      "c": "Bill Gates",
      "d": "Mark Zuckerberg"
    },
    "answer": "b"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Quel est le nom de la fusée réutilisable de SpaceX ?",
    "choices": {
      "a": "Falcon Heavy",
      "b": "Dragon",
      "c": "Starship",
      "d": "Saturn V"
    },
    "answer": "c"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Quelle est la première entreprise privée à avoir envoyé des astronautes dans l'espace ?",
    "choices": {
      "a": "Boeing",
      "b": "NASA",
      "c": "SpaceX",
      "d": "Virgin Galactic"
    },
    "answer": "c"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Où se trouve le principal site de lancement de SpaceX ?",
    "choices": {
      "a": "Kennedy Space Center",
      "b": "Cape Canaveral",
      "c": "Vandenberg Air Force Base",
      "d": "Boca Chica"
    },
    "answer": "d"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Quelle est la plus puissante fusée actuellement en service de SpaceX ?",
    "choices": {
      "a": "Falcon 1",
      "b": "Falcon 9",
      "c": "Falcon Heavy",
      "d": "Starship"
    },
    "answer": "c"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Quelle est la première entreprise privée à avoir atterri avec succès une fusée sur une barge en mer ?",
    "choices": {
      "a": "NASA",
      "b": "Roscosmos",
      "c": "Blue Origin",
      "d": "SpaceX"
    },
    "answer": "d"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Quel est le projet d'Elon Musk visant à coloniser Mars ?",
    "choices": {
      "a": "Mars Base Alpha",
      "b": "Mars Colony",
      "c": "Mars One",
      "d": "Starship"
    },
    "answer": "d"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Quelle est la première entreprise privée à avoir lancé un satellite en orbite ?",
    "choices": {
      "a": "Boeing",
      "b": "NASA",
      "c": "SpaceX",
      "d": "Virgin Galactic"
    },
    "answer": "c"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Quel est le nom du vaisseau spatial de SpaceX destiné au transport d'astronautes ?",
    "choices": {
      "a": "Falcon 9",
      "b": "Dragon",
      "c": "Crew Dragon",
      "d": "Starship"
    },
    "answer": "c"
  }
]